# Imobille Negócios

**Para iniciar, clone o projeto e instale as dependências**

`npm install`

**Watch SASS e JS para desenvolvimento**

`npm start`

**Builda SASS e JS para produção**

`npm build`

**Pronto, está td nos conformes :)**